突發：羅冠聰退出港島區初選，呼籲支持者票投袁嘉蔚

提提大家港島區有2個本土派參加初選：
梁晃維、彭卓棋

其實都預期之內

只要本土，不投傀儡

聰仔

係 唔明點解初選論壇唔直接講袁係plan b

淨係記得佢講女權同sex

唔會講定我會離開香港⋯🤣

扮分手 屌😂為左錢乜都做得出

下

當時未走到
唔show曬底牌好正常

呢個就係袁有join初選而凱晴無join嘅原因

佢女友？

Blocked

Block人之前打個block字會型d???🙄

羅冠聰 Nathan Law
45分鐘 ·
【近況更新、初選的重大宣佈】

離港後首次交代近況，最近收到很多香港人的關心，所以想以影片直接告訴大家：我現在安全，請不用擔心，感謝大家的慰問。

同時，亦想趁機作兩項呼籲：
1. 今個星期六日，一定一定要出門參與初選投票
2. 我已退出今次民主派初選。所有支持我的港島選民，請將你的一票投給 袁嘉蔚 Tiffany Yuen

在香港投身抗爭運動，是我人生的志業。奈何時勢轉變極快，香港風雲變色，我選擇決斷離開，守衛和延續香港在國際戰線上的成果，同時注定無法重返議會。

告別家園是極沉痛的決定。但街頭、議會、國際三條戰線缺一不可，議會仍然需要有人力戰到底－－在港島選區，我希望將任務交付袁嘉蔚，亦懇請大家信任她。

從過去碼頭罷工、守護東北、雨傘運動，乃至去年在社區擊敗連任12年的保皇黨，她對抗爭的堅持、理念的承擔，絕對值得大家值得信賴和支持。在未來愈加艱困的議會戰局中，香港亦極之需要一位意志頑強的抗爭派。

7月11和12日，請大家準備好，再一次用投票，讓世界看見港人不屈的光芒。最後，容我向大家說一句：

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

做個假象 易D出國遮

真係plan B

一早已 block

link

左膠不了

估唔到咁快要用到

Block 曬

35+，個個走佬

冇計㗎
羅冠聰本身都係DQ大熱

兩毛多到呢

想問佢唔係話為左選舉放棄外國國籍？

_ _ _ ，自己鬆

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

袁嘉蔚好似係女權閪黎
不了

唔識玩，要推介緊要加多個奶共狗名，否則被人用以此為D Q理由。
例如推介袁xx，加埋主席梁君x

投梁晃維啦

其實佢憑咩咁有信心Plan b 都唔會被DQ埋?

Ys
投唔落

寧願投峯峯

袁嘉蔚條臭閪真係不了

前學聯係左膠總部

講左分分鐘出唔到境

Push

佢初選又唔係用波達計數法
每人一票我點都投許智勇先啦

如果佢用波達計數法可以多選
我咪按喜好咁排1,2,3,4囉

blocked

許智峯 梁晃維 袁嘉蔚 鄭達鴻

光復香港
時代革命

你只可以選一個.....並不是用波達計數法揀幾個喎

佢唔係dq過一次既咩

只有梁晃維

但許智峰 表現好好

姓彭果條私怨撚黎....

你可以搵 friend 配票, 一人投一個咪得.

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #香港自治法案 #一國兩制已死 #聯繫匯率 #特區免簽地位

佢意思係建議泛民港島出呢4個最好呀

梁晃維定許智勇

2個 friend 就揀2個, 一人投一個
3個 friend 就揀3個, 一人投一個
4個 friend 就揀4個, 一人投一個

其實唔難

睇完論壇投唔落彭生
利申對本土泛民內鬥有陰影，佢個日個種內鬨鬥揭瘡疤對人不對事嘅表現，完全係唔值得人放權力比佢

你可以搵 friend 配票, 一人投一個咪得.

2個 friend 就揀2個, 一人投一個
3個 friend 就揀3個, 一人投一個
4個 friend 就揀4個, 一人投一個

其實唔難

冇frd配咁點投

唔通講定幾時走咩

彭卓棋投唔落

梁晃維論壇表現好好，票投梁晃維

只投梁晃維

緊係梁啦 許應該票王

袁嘉蔚係乜嘢背景？本土派？

港島真係慘,要含埋袁嘉蔚楊雪盈呢班垃圾

好彩有維維

自己決定
你覺得自己偏向本土就梁晃維
如果唔係就許智峯

最後立法會大選都係要咁做呀,

同 friend 組合配票畀最後9月2日 民調最高嗰幾個.

風向五毛 大家小心

如果許智勇退出民主黨
即刻轉投佢

大灣棋就算啦
口講本土但間公司撐大灣區 加埋論壇自殺式表現

碌撚新靈童不了

咁就投你最想入到立法會嗰個,
你自己決定.

不過建議都係盡最大努力搵 friend 配票.

Yuen Kawai
1 小時 ·
睇到一個個好冷血既comment, 不停攻擊12歲男生外貌、高度、智商，咩12歲人22歲高度，咁都有得鬧？喂，我22歲人但得12歲高度原來咁值得比人拎泥鬧。又講「留係香港實比人鬧到頂唔順，為佢好掉返上去啦」，好似好為人著想但實情自己鬧得最甘。
或者遲D香港會變成當有內地人係香港遇意外受傷，大家都咒罵抵死，返上大陸醫啦，因身分而見死不救既冷血之都。
讚好 · 分享 ·
Shek Pui Yin 和其他 32 人都讚好！

袁臭西會攬懷仔
連登仔會唔會投佢自己諗

咪就係， 應該大家心中有首選同次選
用計分方式去計大家總分數
出黎個result 先準確， 大家先更願意按結果去投

我記得仇阿達成日狙擊人想引人注意

許勇

走佬小蔥蔥

我都係

白鴿就留返比泛民黃絲投啦 唔係話佢唔好
但本土派素人得我地支持更加需要呢票

btw 袁係羅前女友

點解投唔到羅就要我投袁

智勇你個民主黨背景扣好撚多分阿
拍幾多段黃店都補唔番血

走啦，屌你老母

唔係神驅咩？ 咁濫交既

好唔鍾意佢 但我本身好鍾意眾志

我未見過袁臭閪出現過係示威現場

大灣駒狗公黎咋...有撚食過咩

投梁晃維！

輸了

Ex

嗰個係係Lester Shum

被人sexual harass 可以點???

係我錯

Omg did u read news?

唔好畀機會保皇黨

前學聯嘅人，當年極度反退聯
見到有其他巴打話佢係女權撚

初選都話要配票⋯⋯
問心揀自己最認同嘅一個咪算⋯⋯

港島區初選論壇 可以喺以下重溫

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 港島區

都得, 隨便你.

袁嘉蔚也是同夥嗎

我係提供方法畀一啲想投 2, 3, 4 個既人參考.

許智峰 1000000000000%

依d咪得左膠既玻璃心，俾人粗口罵2句就上哂腦

前眾志副主席

比人鬧臭閪咁侮辱性反駁下都叫左膠？
利申：我支持黃兆健健哥
唔太識呢個姓袁 純粹以事論事

睇左論壇我覺得梁晃唯幾好
思路清晰 答嘉賓問題亦好有自信
如果我係港島選民我都揀佢

眾志實在太左膠
只係舊年反送中大家有共產黨要對抗先廢事罵佢地
反而gphone真係成熟左，中箭唯一欣賞人物

又係你條垃場員工
手足比你搞到坐輪椅 仲要比人用國安法告呀屌你老母臭閪

眾志一直宣傳初選重要過正選、初選係最後一次無政治篩選既選舉

依家你地因為外在政治原因，初選就已經走去叫人含plan b，其實有冇尊重過選民意志？

我投 omdb

咩撚事？我撚係垃場員工？
我係垃場員工死全家得未？屌你老母

唔係五毛 係青城派

點止係私怨撚
佢上過hku紅底莊架

成件事都處理得幾差
不過走到就走啦

港島區初選羅冠聰未退出前名單

前兩個非常同意

咁梗加要投

女權L真心不了

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

而家咁多個區入面,港島變左最西個區
真係得前兩個投得落,其他不了

反而想問,gphone 因為有案件走唔到,咁張崑陽呢
唔通羅冠聰曾經做既野大獲好多？

大灣區創業家

袁嘉蔚都係前眾志，其實都係高危，不過初選唔駛諗咁多，投咗first choice先，Plan b嘅嘢以後再算

利申唔會投畀女人

即係佢初選論壇果陣都預左會離開香港

Smarties叶露珊單野仲記得

羅冠聰係幾好, 但係麻麻袁嘉蔚
梁晃維,許智峯好過佢

點解冇人問佢仲有冇同共青團叶臭閪KEEP住關係

咩事？

咪話教精啲傻閪五毛
用emoji同username有嘅
直接block就冇撚錯

未block嘅快d block埋啦
高級五毛黎，專揾位搞分化

推

羅冠聰七一晚已經出席左美國個聽證會

Pr打手屈熱狗🙀

連登仔（搞緊移民）：國安法愈辣愈好 咪撚縮呀！！

走啦，5毛

港區冇人到要選pIanB

本身投佢
但呢家叫我轉投個臭閪? 不了 投其他

其他區可摸耳分d 比港島

笑4 用emoji就係五毛
你不如有lin頭就block?🙄

7月11-12日，要去投票初選啊！

三投三不投幫到你！

<普及投票 4.0 mobile app>
-- Andriod版:
-- iOS版: 稍後公佈

一個google map睇晒所有票站：

初選程序懶人包：

了解當區候選人：

查看自己選民登記並截圖：

袁家慧 好似一般 同阿聰爭2皮😖😖😖

本土全投梁晃維

衰啲講泛民重有徐子見楊雪盈鄭達鴻
本土梁晃維彭卓棋

all in梁晃維

個個都咁諗
咪落選囉
當年黃毓民咪就係咁樣輸

你地一個二個知我政治背景架！

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

咁你點睇黃議員望住同道人舐芒咁唔衞生都唔制止呢件事？

利申腸仔包

彭卓棋死熱狗來

彭卓棋真係不了
好熱狗feel

過街老鼠袁嘉慰都有今日

真㗎？
咁我都幾識睇人
應該係國難五金嗰啲唔認係熱狗
但行為八成相似嘅人

熱普城味真係太濃

只投梁晃維 真本土派

西環街坊梗係投維仔啦

有，有張經典相做證

plan B

眾志不嬲泛民
嗰邊只係光譜近本土派過其他泛民啫

同感，沒有大局觀

黃毓民前議助啫
又唔係熱狗既

不過佢真係跟毓民耐
所以啲語言同態度都似毓民

幫狗擔遮

唔係似，睇表現直頭係特登學
不過學到形，始終學唔會黃毓民嗰種「理直氣壯」嘅神

港島初選好似每人4票

走撚咗就收皮啦

佢初選比我既感覺係無賴
佢問完楊卓娜問題又唔比人講野，叫人stop左楊
咁叫民主

佢有熱狗DNA 私怨行頭
梁光維都唔會咁樣jer omdb 公民黨

回錯人sor

楊雪瑩唔屌呃到大把師奶票

係楊雪盈
我都唔明點解佢會為左灣仔嗰兩個樁腳咁樣狙擊人

你睇下佢做個區議會主席做到啲民主派都唔服要walk out就知
然後傾左做議員要辭主席 又唔辭
依啲閪婆值得屌

Blocked，即係同其他人講你係5毛、一早blocked咗你🙈😗😗

我都知楊做得好垃圾

懷疑佢唔係想選，純粹入初選狙擊楊卓盈

又唔似啦 搵咁多樁腳

點解話佢係過街
佢唔係眾志？

講真彭生咁樣屌同攬炒無分別
正常人見到佢私怨大過天都唔會投佢

好心佢唔會私怨行頭
楊xx垃圾唔代表佢追住人屌會有票
而家唔係區選1on1 唔揀佢兩個仲有大把選擇

但係睇表現，袁嘉尉唔算亮眼

有素人投素人
有本土投本土
力撐維維啦

但都叫本土派啦
想佢同fergus 一齊入 係咪發梗夢

製造敵人手段姐
唔造個敵人出嚟，點響朵

贊成
私怨太強，真心怕入到去都做唔到野

幾難
港島應該唔係咁多毓粉
就算毓粉都有好多係唔buy初選
毓民又講明唔會支持任何人
變相佢拎到既票源好有限

見好多素人區佬支持 連仇B都好似有份幫佢拍片
但時間有限 我估素人唔會幫佢拉到太多票返黎

咁都叫本土
你睇過佢啲歷史未

退聯單野記一世，不了

咁又唔驚
今屆入去都係要屌人打交講粗口

我夠知
咁依加係本土嘛
同VL 同陣型啵好似

Over my dead body 先啦 清

到今時今日2020年 仲有幾多毓粉真係好存疑

本土票唔夠推晒兩個本土入去啦
泛民死忠一定投陳淑莊隻馬、許繼峰

上屆原來陳都係尾席
今屆cp墮馬就好

隔離post慢慢睇

本土派同我入黎投爆佢
我地本土今年食住個勢 幫議會換血
唔好再信「本土無票」

又係依個女權煩膠

其實你真係好明顯

難講
1. 羅冠聰交俾袁嘉蔚選，袁好明顯及唔上羅冠聰
2. 鄭達鴻做左北角咁耐，照計丹拿同附近幾區都會俾到一定票佢
3. 唔好低估離地中產黃絲對法治既迷信

一開始冇講明袁係plan B都明係驚俾人dq
咁但係點解袁係論壇唔講多d野
好似冇存在過咁

其實毛覺得佢表現幾好

答案好多時只係需要「是」與「否」，唔需要比咁多解釋。問你一就一，二就二，你含淚讚成再解釋又有咩意思？

唔關內唔內閧事
上面話內閧只係粉飾太平既行為

大灣區創業家-打大灣彭係本土派

直情係共碟

港島人中意溫和派同專業人士
即係楊卓盈同鄭達鴻
反而彭卓人似鄭錦滿

睇論壇 羅都唔亮眼

佢同許之鋒互含

笠

你地講外在姐

雖然我唔會投袁，但佢成表清晰表達佐：
1. 選唔選佢唔重要
2. 佢會堅守立場只投反對，清晰明確

對比起精於包裝既政棍，佢表裏如一只唔會水鳩你。不過香港人既智慧都係唔配有民主

咁佢又遠遠冇射生咁on9

梁晃維

如果入去只需要負責投反對
投熱狗咪一樣得

利申唔撚係熱狗

袁含唔落囉
好彩唔係港島人

六月卅朝早羅三七豬鋒周庭退出，晏晝中箭即刻散，你當佢地真係識處理任何事咩？

你個組織選過立法會嫁，上次學民思潮解散已經畀人鬧唔清楚，依家又嚟一鑊。

難怪琴日大公文匯屈中箭代走千萬。

間公司撐大灣區姐係點？

我覺得會反爆冷

好惡

所以我唔打算投佢

但佢立場堅定，值得其他人學習

代議士往往有個謬誤

A 既人投票選你，A 既人想要甲項。但過往議會既表現就係：「雖然民間既A 群希望要甲項，但我個人認為乙項會更恰當。」

所謂議員，不過如此。

若果你問候選人 A 同 候選人B 有咩分別？其實咪一樣係欺世盜名既人☺️ 選邊個又有咩分別 （當然有個別幾個表現係及格）

講得更清楚係

香港人根本未明白佢地係想要：
1. 一個代表自己發言既議員；定
2. 一個按佢自己利益同思想而發言既議員

彭先生佢屌自己友顯得冇大將之風，但佢屌得岩。你可以話佢冇台型，但你唔可以話佢屌錯。

一件事只需要「是」與「否」，唔需要答啲灰色既答案。上面大多數巴絲只係懂得「粉飾太平」，而冇思考「安內攘外」。

推
留名

仲退聯2020啦
btw連初選都無得投佢票

嚴格而言唔叫係

佢立場堅定？三姓家奴堅定喺邊
另外，「安內攘外」我同意，但「安內攘外」嘅定義/前題係指，內部有敵對力量、奸細
我都同意楊則天係戇鳩，但戇鳩=敵對？
唔該唔好講啲似是而非嘅道理

上年二月仲撐緊大灣區中國商機你話佢立場堅定？？？？

袁小姐成晚都表明佢只會投反對，非常堅定。
佢往績係點唔重要

On9 唔緊要
但佢既on9 會連累一個族群就需要敵對。

彭先生當晚問佐2個幾深刻既問題

1. 佢出啲包包前有冇 consult 過
2. 佢能否同時勝任兩個職位

楊小姐點答伊到唔需要重覆，不過頗有官場既對答腔

議員唔只係代表市民發言
亦需要justify budget, eliminate uncertainties, liaise with different parties.

你今日冇能力，我可以原諒你經驗淺，但唔代表我會比機會你。彭先生只係唔識包裝，但佢想表達既應該係咁 👆🏻

樓主借個位嚟置頂可以嗎

英國戰線 平權運動 永遠不滅
TG:
Twitter:

講左咪直認一個黨想係一個區吞兩席

你要記住佢民主黨個臭閪格唔會變
除非佢退黨

係，Blocked!! 吹咩

五毛嚟㗎

維維正! 彭生就...

首選支持維維，但驚嘉蔚唔夠票，係咪應投比嘉蔚

幫手補完到咁，做得太明顯啦

不過同你咁落力，我都講兩句啦
第一，自己當時睇live，見到楊想話彭搞錯啲程序，但彭就即刻剎停唔畀人繼續講，點都講唔過去，根本唔畀人解釋
你知唔知咁做最乞人憎係咩？係既然彭唔想畀人答，咁不如一開始就直接屌，唔好扮畀人答問題。咁係虛偽，直屌我反而欣賞佢
第二，其實同上，都係唔畀人答問題。雖然大家都知，楊係想好似韓國瑜咁帶職參選，輸咗嘅話繼續做區議會主席，咁你咪直接問囉，又係唔畀人答，又要問住屌想點？講多次，係又無禮又虛偽

Btw，每次講親大灣區創業家單嘢，彭嘅打手都會當睇唔到，嘅然係咁，再貼多次

收到

巴打，如果個個好似你咁諗，危嘅人會調返轉
千祈唔好諗，自己係例如嗰票

巴打

本土優先

嘉蔚唔夠票咪唔夠票
投楊雪盈好過啦

係 等大家都知再block7你

錢已袋，民已移

巴打
全投維維

diu 果時係現場叫得好撚大聲

屌你咩，又話有本土投本土，成個高質梁晃維企係到都要投左膠

老母原本諗住投許智峯 但係依家話跟我投維維

其實我唔係打手

我只係覺得唔需要解釋咁多

你過程幾華麗、幾委屈都好，我作為市民只係睇結果；「得」與「唔得」，「是」或「不是」。你真係唔洗解釋，也唔好浪費時間解釋。

我quoted 彭除佐係我覺得佢屌得岩
亦因為我覺得大多數選民都覺得包裝比執行力更重要。

多謝樓主置頂

推！支持本土！

只投維維
彭志光就算啦

都係重覆果句

你今日冇能力，我可以原諒你經驗淺，
但事實係我唔一定比機會你再嘗試。

你想實踐，你可以由基礎再做起，但立法會議員就應該唔適合你。

伊個係自覺性，亦係議員對自己同選民應有既承擔。

任你既理由幾堂皇，你失敗就係失敗。

放棄國籍個個唔係lester咩

我只係覺得唔需要解釋咁多，呢個講法好有問題
只有本人，或者佢圍內嘅人自會代入「我」
Ok，但你話自己唔係打手，當我FF，拗呢點都冇意思
但唔需要解釋咁多做開脫理由係極荒謬
除非你認同警察做嘢唔駛解釋咁多

得就得唔得就碌柒架啦
解來托咩

含淚投票完再要我聽你解釋然後一齊聲淚俱下？傻既

就好似投票
你可以讚成、反對、棄權 或者 缺席。

舉例缺席
你唔翻工就係唔翻工
我話知你幫人打官司好，陪人入醫院好
你只需要答我你係咪缺席，唔好解釋。

羅冠聰肯定過哂啲票俾袁嘉蔚你驚梁晃維唔夠票好過啦

你終於理屈辭窮，1999了
始終都係冇辦法回應大灣區創業指控
咁又係，擺在眼前嘅客觀證據，點駁
相信大家都睇得好清楚

梁過到DQ咩

多謝 羅冠聰

必要時放棄袁嘉蔚

過到，所以做咗區議員

喂，巴打

其實我係咪打手有咩咁重要

我地唔係應該針對議員 / 候選人既行為咩？

其實我好疑惑
點解大家成日要浪費時間去質疑對方係咪打手

你理撚得我係咪支持林鄭，總知果樣野對市民好就得。

好心啦，你伊啲因人廢言既行為都解釋佐....
其實香港人真係唔適合有民主

你發爛渣嘅方式同初選論壇嘅彭卓棋，真係有幾分相似

話人打手有咩意思

😊：我支持林鄭特首
😡：你係走狗

😎：我無條件支持黃之峰
😊：哦，你做黃之峰打手
😐：關咩事，人地為民請命
🥳：係囉，我地支持佢關你咩事
🙃：....
😗：....
😊：乜我支持就係做打手同走狗，你就慧眼識英雄？

性格似掛
得就得，唔得就唔得

我已經講咗，打唔打手拗嚟都冇意思
係呀，我哋針對候選人行為呀，咁你又一句唔需要解釋太多，就完全唔理彭卓棋係大灣區創業家呢個質疑
咁邊個先係因人廢言

我唔認為經濟侵略有咩問題

By the way, 如果你討厭阿爺
可能連水都唔洗飲

直接去買外國水

癡撚線恩主心態又嚟
香港人有畀錢買水㗎

呢幾年嚟係人都知，想搵北水，一定要犧牲個人意志
咁樣唔叫經濟侵略，係接受統戰

我覺得羅生啲票未必全部過到俾袁小姐

去大灣區冇承擔風險？

美國佬賺阿爺錢係咪叫接受統戰？

統戰意思係團結次要敵人，打擊主要敵人
你用美國人做例子就錯
就當係統戰，可以答你全部都要接受統戰考驗，否則唔會有貿易戰
彭卓棋支持大灣區創業，可以視作叫人接受統戰

佢話咁係香港人經濟侵略中國喎

講緊你恩主心態有問題，又扯去第二到？
又駁唔到？
不如認啦，你就係當咗中國係恩主

開始懷疑你係鬼王
終極大佬

有本土投本土

左膠就係唔比人誠實咁表達感覺

咩都要揾一個超然嘅角度去批判人

袁嘉蔚會唔會棄選

無論你點投, 投比邊個

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

【初選】唔知邊度投票？自動幫你搵最近票站

彭講野個語氣同態度

我會認為能力比態度重要
當然佢有冇能力我唔知
反正我只係著眼於佢屌得岩

社會需要議員 唔係戲子

點解唔揀彭卓棋？

咁如果佢入到去
日日屌公民黨民主黨
玩熱狗個套不合作
咁點?

1.佢背景古怪, 似紅底
2.好私怨feel

背景邊到紅同古怪，真心有睇初選論壇表現幾好
屌到泛民一pat屎唔識應

我覺得佢論壇好趕客，完全私怨撚，佢解釋區議會23條動議都睇到佢私怨大於一切。雖然我對楊雪盈無咩好感，但我覺得彭卓棋只係為左針對楊雪盈而參選，喱個時候選啲私怨撚入去無咩幫助。

【[初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

要就係要呢啲爆炸力嘅人入去轟炸議會